d 人 寫7字要加一劃在中間，點解要咁做作扮型？

?

驚人地以為佢寫1呀 用個兔唇諗下啦

個9好夾硬黎

用腦啦差咁遠

1 2 7太易撈亂

仲有z s

Agger 從來只會z中間加一橫 以前考試好易同2撈亂

z一定加一劃 唔係自己都撈亂

垃圾

就係因為你地個個z字加一劃
搞到我習慣2字加一劃既比人當z

其實都係避免會混淆啫，商業上比如寫支票咁，寫個7加一橫實唔驚睇錯，尤其是有d人嘅字跡比較難睇d，真係將7當做1真係唔出奇

不嬲寫7都會中間加一橫，計數有時唔小心真係會睇錯，6同0都係 條尾短小小就以為係0

一樣 0、7、z 都會加一劃

0點加一劃 ？

斜劃

會咁樣寫數目字果啲應該係弱智

有無返過工寫過字呀

有時快起上黎就寫到差唔多樣

認錯一個字都好麻煩

人地張圖係解釋緊阿拉伯數字既演變, 你就真係弱智

未做過野既人先會有咁既on9問題

屌好撚狗
BTW

讀中學嘅時間我都慣咗7字加一劃，俾個阿sir話唔可以，唔知我寫咩數字，叫我喺教科書搵到7字係咁寫嘅話我先可以咁寫

除左易睇d之外，其實仲係防止俾人加筆